其實女神呢家野

係咪有人話佢係女神 你先會覺得佢係女神 但其實無人講既話 根本就係一個普通女仔黎

keith仔 hi

推

你又講得岩wo

唔係

女神唔屙屎